有無藍屍去英國幫手塗鴉

【中國駐英國大使館被噴上「光復香港」等字句】
英國當地時間星期六晚上，位於倫敦的中國駐英國大使館外的地面被人漆上「光復香港」「FuckCCP」「Hong Kong Independence」等字句

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

咪又要係英國人去清理翻，on99

要搵撕子狗

一個英國清潔工嘅價錢 就睇到你班老襟三毛嬲到跳跳下個柒樣 點都值啦